(台測)地球停轉日

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

不明外星球體自外太空降落至美國曼哈頓中央公園，來自曾歷經滅亡且高度發展的星球外星人克拉圖（基努·李維 飾演）到此，來拯救地球避免人類過度環境破壞。克拉圖本身對於人類抱持著負面的看法，而美國國防部長芮吉娜·傑克森（凱西·貝茲 飾演）拒絕他與聯合國交談，堅決認為著地球是「我們（美國人）的」，後來克拉圖聯繫到生活在地球上70年的另一外星人，經過一番討論克拉圖決定啟動毀滅程式並盡速離開地球，消滅人類防止又一具有生命的星球消失，人類消失，地球才得以生存

2 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸